點解係佢哋送頭，點解唔係懦弱嘅你出賣佢哋

你話臨時臨急吹雞係伏。
你話佢哋唔用腦分析。
你話開Po 嗰個係鬼。
你話大波man喺度一定有古怪。
你話班狗等緊佢哋。

但係你明知一定有手足會出去抗爭，你明知係伏一定會有手足中伏。點解你唔出去幫手？就算得個企字都好過比班狗見到連人數都唔夠。

所有被㩒低嘅手足都信會有人衝去救佢哋，佢哋又會信有二百萬人真係會同佢哋齊上齊落，佢哋又會信佢哋所受嘅所有凌辱、酷刑、侵犯會有人會幫佢哋報仇，佢哋又信 用自己條命可以感召到你全力反抗。

當佢哋衝到最前嘅時候 你下意識慢慢退後，退到部電腦後面，用你超人嘅智謀分析得出佢哋今次係你口中所謂嘅“送頭”，請問呢D唔叫出賣係叫咩？

唔好再話人送頭啦，佢哋每次出去都係攞條命去賭架，只有夠人多佢哋先唔會咁易出事。

我可以比你任屌，但係唔好再用送頭呢兩個字去侮辱出去抗爭嘅手足。

[警世] 大家已經漸漸忘記Be Water嘅真理

睇完你咪明 圍狗屋目的係邊？
圍到幾時要散？
目標係乜野？
有一個清晰既策略就貿然去圍狗屋有幾危險唔通4個月黎都未吸取到教訓？